醫護罷工唔係absence 係strike 大家唔好比政府玩文字遊戲啊

大家請睇清楚啲隔離封信
醫護唔係absence
而係strike
我地唔係支持醫護absence
我地系支持醫護strike

大家跟我講一次
我地系支持醫護strike strike strike strike
唔係absence啊

[又三安倍日] 網購外科口罩集中討論351